社交能力唔好, 唔夠外向. 注定都唔駛唸可以移到民?

例如在生活長大地方, 都識唔到幾多朋友

呢種就算頂唔順呢個環境,都幫唔到佢地?

未必, 香港呢個地獄咁既地方, 個個為生存爾虞我詐, 又專放晒D貪錢支那狗落黎攪到個社會無晒信任先會變到咁, 我諗如果唔係心理有咩恐懼症, 你去台灣都好容易識到朋友啦, 就算有恐懼症, 走出左香港去D環境好既地方, 乜病都好返, 香港跟本唔適合有良心既人類居住, 真真正正係罪惡之城黎